人在峴港 聽朝機

本身係聽朝vietjet機，叫咗host幫手問會唔會cancel，但答覆係未知，亦無收到email話會取消，有冇人都係峴港？

停飛丫. 你而家只可以經第三國返黎.

幫推

轉機去秦國再返嚟

飛台灣再轉返香港?
啱啱解禁咗台灣

台灣唔係唔俾入境咩？

解禁左

推

人在峴港 諗緊轉飛邊度好

我都係

唔洗返工嘅話順便玩多幾日 貼定i am not chinese

復飛

有復咩？

樓主有冇消息

好似話復咗飛 聽日去到機場先算 無就飛泰國⋯

有無得飛 Himiko